去完維園散水？你屋企需要你

全世界同我返屋企呀
唔好比隔離個英領post帶風向！！

光復香港 時代革命

推

去完維園，跟隊頭去金鐘搭車

再排再排再排隊

返咩屋企呀on9

做乜鳩

排隊排到完呀on 9 和理非主場

屋企好似係英領隔離

小心被帶風向，小心大陸人搞事屈9我地做
Be water

4點未到你同我講喱d❓

完左唔係入機場咩

一睇就知而家BNO平權 土共想搞串個party啦

屌你係咪現場架，4點鐘叫人散水

入乜嘢機場3毛又想搞事？

唔撚係而家呀有冇睇隔離個英領post

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

排多幾轉都得

之前有人講入機場既
唔好乜撚野都話三毛啦